蘋果將中國 iCloud 交予貴州市政府營運

蘋果將 iCloud 中國帳戶交予 "雲上貴州" 管理，而雲上貴州側屬于貴州市政府全資擁有，並於2月28日開始生效。正常黎講此事只影響 iCloud 的中國用家，但可能會有部份經常往返內地的香港用戶都會受到影響。

你個名

LM

蘋果死忠不願面對